
                      Película sin sorpresas. La 3D está presente de principio a fin, es lo que hay que señalar (en comparación con otras que indican tener 3D pero no indican  quees solo durante 10 minutos). Los actores no son excepcionales sino que trabajan para mantenernos en la película. Solo algunos momentos inesperados pero que dan la impresión de ya haberlos visto antes. y atajos torpes (sobre todo al principio de la película). Para ver.
        
            